今鋪大陸隻雜種仲唔仆街

點睇都係你仆街先

李克強即刻開心哂

HSBC?

人地屋企人拿外國護照 佢咪轉哂d錢走佬 怕咩

又燈

尋日出黎幾囂張

但係我寧願習種繼續玩強硬
先可以辣著更加多火頭

雜種呢鋪應該翻唔到身

HSBC好野黎

agger

天滅中共第一步

但大權旁落好難受

強仔笑返

強仔幾柒有霸氣呀

睇錯大陸雞雜種

如果今鋪推得走佢
再加美國出力啲
今鋪仲唔滅國

乜事

過去一兩年強仔冇哂影

今日終於有得上鏡喇

強，好耐冇見